聽日係大戰,但唔係決戰

大家一定要記著
聽日 國殉日 既大戰
唔係決戰
我地第一重點既係落鳩佢面
要佢做唔到歌舞昇平既假象
但要記著
聽日絕對唔係決戰
就算贏左都唔係完場
唔可以再用手足既犧牲去換一場半場既戰役
全力玩狗
然後極速撤退要佢一個都拉唔到
比同佢硬碰到底係更加令對方無面
請大家記實一句
聽日一齊出去既
一定要一齊返到去

Tui